其實講廣東話都可以係大陸人

成日話講普通話就係大陸人
咁住係廣東省入面都唔係講普通話都係大陸人

分化狗, block得.

偷換概念.